# Traditional Chinese translation for pdfsam
# Copyright (c) 2007 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2007
# This file is distributed under the same license as the pdfsam package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pdfsam\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-10-24 17:57+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-31 14:03+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Wei Chien <Unknown>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <zh_TW@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-10-24 15:28+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

msgid "Merge options"
msgstr "合併選項"

msgid "PDF documents contain forms"
msgstr "包含表格的 PDF 文件"

msgid "Merge type"
msgstr "合併類型"

msgid "Unchecked"
msgstr "取消選取"

msgid "Use this merge type for standard pdf documents"
msgstr "使用這個合併類型作為標準 PDF 文件的預設值"

msgid "Checked"
msgstr "勾選"

msgid "Use this merge type for pdf documents containing forms"
msgstr "使用這個合併類型作為包含表格 PDF 文件的預設值"

msgid "Note"
msgstr "註記"

msgid "Setting this option the documents will be completely loaded in memory"
msgstr "選擇這個選項後，文件內容會全部載入到記憶體"

msgid "Destination output file"
msgstr "輸出檔案路徑"

msgid "Browse or enter the full path to the destination output file."
msgstr "請選擇或直接鍵入存放輸出檔的完整路徑。"

msgid ""
"Check the box if you want to overwrite the output file if it already exists."
msgstr "若您要覆蓋已經存在的檔案，請勾選這個項目。"

msgid "Check the box if you want compressed output files."
msgstr "若您要壓縮輸出檔案，請勾選這個項目。"

msgid "PDF version 1.5 or above."
msgstr "PDF 1.5 或更新的版本。"

msgid "Set the pdf version of the ouput document."
msgstr "設定輸出文件的 PDF 版本。"

msgid "Execute pdf merge"
msgstr "執行 PDF 合併"

msgid "Merge/Extract"
msgstr "合併/摘錄"

msgid "Merge section loaded."
msgstr "合併已完成。"

msgid "Error: "
msgstr "錯誤： "

msgid "Found a password for input file."
msgstr "輸入檔需要密碼。"

msgid "Export as xml"
msgstr "輸出為 xml 格式"

msgid "Export the selection list in xml format"
msgstr "將所選的清單輸出成xml格式"

msgid "Unable to save xml file."
msgstr "無法儲存 xml 檔案。"

msgid "File xml saved."
msgstr "xml 檔已儲存。"

msgid "Error saving xml file, output file is null."
msgstr "無法儲存 xml 檔，輸出的檔案是空的。"

msgid "Split options"
msgstr "分割選項"

msgid "Burst (split into single pages)"
msgstr "細分（每頁分割成一個單獨的檔案）"

msgid "Split every \"n\" pages"
msgstr "每 \"n\" 頁分割成一個檔案"

msgid "Split even pages"
msgstr "分割出偶數頁"

msgid "Split odd pages"
msgstr "分割出奇數頁"

msgid "Split after these pages"
msgstr "分割出此頁面之後的部份"

msgid "Split at this size"
msgstr "依指定的檔案大小分割"

msgid "Split by bookmarks level"
msgstr "依書籤層級分割"

msgid "Burst"
msgstr "細分"

msgid "Explode the pdf document into single pages"
msgstr "將 PDF 文件拆成多個單頁"

msgid "Split the document every \"n\" pages"
msgstr "每 \"n\" 頁分割為一個檔案"

msgid "Split the document every even page"
msgstr "分割出文件的偶數頁"

msgid "Split the document every odd page"
msgstr "分割出文件的奇數頁"

msgid "Split the document after page numbers (num1-num2-num3..)"
msgstr "分割出這些頁碼後面的部份（頁碼1-頁碼2-頁碼3...）"

msgid "Split the document in files of the given size (roughly)"
msgstr "指定（約略的）檔案大小來分割文件"

msgid "Split the document at pages referred by bookmarks of the given level"
msgstr "依指定的書籤層級所指頁面來分割文件"

msgid "Destination folder"
msgstr "目的地資料夾"

msgid "Same as source"
msgstr "使用與原始檔案相同路徑"

msgid "Choose a folder"
msgstr "選擇資料夾"

msgid "Destination output directory"
msgstr "輸出檔存放路徑"

msgid "Use the same output folder as the input file or choose a folder."
msgstr "使用和輸入檔相同的路徑或另外選取一個目錄。"

msgid ""
"To choose a folder browse or enter the full path to the destination output "
"directory."
msgstr "若要選取目錄，請瀏覽或輸入存放輸出檔的完整路徑。"

msgid ""
"Check the box if you want to overwrite the output files if they already "
"exist."
msgstr "如果您想覆蓋舊的輸出檔，請勾選這個選項。"

msgid "Output options"
msgstr "輸出選項"

msgid "Output file names prefix:"
msgstr "輸出檔案名稱前綴："

msgid "Output files prefix"
msgstr "輸出檔案名稱前綴"

msgid ""
"If it contains \"[CURRENTPAGE]\", \"[TIMESTAMP]\", \"[FILENUMBER]\" or "
"\"[BOOKMARK_NAME]\" it performs variable substitution."
msgstr ""
"若包括 \"[CURRENTPAGE]\", \"[TIMESTAMP]\", \"[FILENUMBER]\" 或 "
"\"[BOOKMARK_NAME]\" 將會作變數替換。"

msgid "Ex. prefix_[BASENAME]_[CURRENTPAGE] generates prefix_FileName_005.pdf."
msgstr ""
"例如：\"前綴_[BASENAME]_[CURRENTPAGE]\" 會變成 \"前綴_檔案名稱_005.pdf\"。"

msgid ""
"If it doesn't contain \"[CURRENTPAGE]\", \"[TIMESTAMP]\" or \"[FILENUMBER]\" "
"it generates oldstyle output file names."
msgstr ""
"若不包含 \"[CURRENTPAGE]\"、\"[TIMESTAMP]\" 或 \"[FILENUMBER]\" 字串，將產生"
"舊式的輸出檔名稱。"

msgid "Available variables"
msgstr "可用變數"

msgid "Split selected file"
msgstr "分割選取的檔案"

msgid "Split"
msgstr "分割"

msgid "Split section loaded."
msgstr "分割已完成。"

msgid "Invalid split size"
msgstr "無效的分割檔案大小"

msgid "Invalid unit: "
msgstr "無效的單位： "

msgid "Fill from document"
msgstr "從文件填滿"

msgid "Please select a pdf document."
msgstr "請選取一個 PDF 文件。"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Getting bookmarks max depth"
msgstr "正在取得書籤最大層級"

msgid "Unable to retrieve bookmarks maximum depth."
msgstr "無法取得書籤的最大深度"

msgid "Frontpage pdf file"
msgstr "頭版 PDF 檔"

msgid "Addendum pdf file"
msgstr "附錄 PDF 檔"

msgid "Frontpage and Addendum"
msgstr "前言與附錄"

msgid "Cover And Footer section loaded."
msgstr "新增封面和封底已完成。"

msgid "Select at least one cover or one footer"
msgstr "請至少選擇一個封面或封底"

msgid "Encrypt options"
msgstr "加密選項"

msgid "Owner password:"
msgstr "管理者密碼："

msgid "Owner password (Max 32 chars long)"
msgstr "管理者密碼（最多32個字元）"

msgid "User password:"
msgstr "使用者密碼："

msgid "User password (Max 32 chars long)"
msgstr "使用者密碼（最多32個字元）"

msgid "Encryption algorithm:"
msgstr "加密演算法："

msgid "Allow all"
msgstr "全部允許"

msgid "Print"
msgstr "列印"

msgid "Low quality print"
msgstr "低品質列印"

msgid "Copy or extract"
msgstr "複製或摘錄"

msgid "Modify"
msgstr "修改"

msgid "Add or modify text annotations"
msgstr "新增或修改文字註釋"

msgid "Fill form fields"
msgstr "請填寫各表格欄位"

msgid "Extract for use by accessibility dev."
msgstr "摘錄供無障礙裝置使用。"

msgid "Manipulate pages and add bookmarks"
msgstr "安排頁面和新增書籤"

msgid ""
"Check the box if you want compressed output files (Pdf version 1.5 or "
"higher)."
msgstr "若您想要一個壓縮過的輸出檔（PDF 1.5 或更新的版本），請勾選此選項。"

msgid "If it contains \"[TIMESTAMP]\" it performs variable substitution."
msgstr "若包含 \"[TIMESTAMP]\"，會顯示不同的替代文字。"

msgid ""
"Ex. [BASENAME]_prefix_[TIMESTAMP] generates "
"FileName_prefix_20070517_113423471.pdf."
msgstr ""
"例如：\"[BASENAME]_前綴_[TIMESTAMP]\" 會變成 \"檔案名稱_前綴"
"_20070517_113423471.pdf\"。"

msgid ""
"If it doesn't contain \"[TIMESTAMP]\" it generates oldstyle output file "
"names."
msgstr "若不包含 \"[TIMESTAMP]\"，會變成典型的輸出檔案名稱。"

msgid "Available variables: [TIMESTAMP], [BASENAME]."
msgstr "可用的變數：[TIMESTAMP], [BASENAME]。"

msgid "Encrypt selected files"
msgstr "加密選取的檔案"

msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

msgid "Encrypt section loaded."
msgstr "加密已完成。"

msgid "Decrypt selected files"
msgstr "解密所選取的檔案"

msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

msgid "Decrypt section loaded."
msgstr "已載入解密的區段。"

msgid "Document metadata"
msgstr "檔案詮釋資料"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "Author"
msgstr "開發者"

msgid "Subject"
msgstr "主旨"

msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

msgid "Set the document title."
msgstr "設定文件標題"

msgid "Set the document author."
msgstr "設定文件作者"

msgid "Set the document subject."
msgstr "設定文件主題"

msgid "Set the document keywords."
msgstr "設定文件關鍵字"

msgid "Choose a file"
msgstr "選取一個檔案"

msgid "Set metadata on the selected file"
msgstr "設定所選檔案的詮釋資料 (metadata)"

msgid "Document Info"
msgstr "文件資訊"

msgid "Rotate section loaded."
msgstr "旋轉模組已載入"

msgid "Mix options"
msgstr "混合選項"

msgid "Reverse first document"
msgstr "顛倒第一份文件的順序"

msgid "Reverse second document"
msgstr "顛倒第二份文件的順序"

msgid "Number of pages to switch from the first document to the other"
msgstr "從第一份文件轉移至第二份文件的頁數"

msgid "Number of pages to switch from the second document to the other"
msgstr "從第二份文件轉移至第一份文件的頁數"

msgid ""
"Tick the boxes if you want to reverse the first or the second document (or "
"both)."
msgstr "若您想顛倒第一或第二個文件（或兩者）的順序請勾選選項"

msgid ""
"Set the number of pages to switch from the first document to the other one "
"(default is 1)."
msgstr "設定從第一份文件轉移至第二份文件的頁數（預設值為 1）。"

msgid ""
"Set the number of pages to switch from the second document to the other one "
"(default is 1)."
msgstr "設定從第二份文件轉移至第一份文件的頁數（預設值為 1）。"

msgid "Execute pdf alternate mix"
msgstr "執行 PDF 交替合併"

msgid "Alternate Mix"
msgstr "交替合併"

msgid "AlternateMix section loaded."
msgstr "交替合併已完成。"

msgid "Found a password for first file."
msgstr "第一個檔案需要密碼"

msgid "Found a password for second file."
msgstr "第二個檔案需要密碼"

msgid "Unpack selected files"
msgstr "解開所選檔案"

msgid "Unpack"
msgstr "解開"

msgid "Unpack section loaded."
msgstr "已完成解開的動作。"

msgid "Set viewer options"
msgstr "設定檢視器選項"

msgid "Hide the menubar"
msgstr "隱藏選單列"

msgid "Hide the toolbar"
msgstr "隱藏工具列"

msgid "Hide user interface elements"
msgstr "隱藏使用者介面元件"

msgid "Rezise the window to fit the page size"
msgstr "重新縮放視窗來符合頁面尺寸"

msgid "Center of the screen"
msgstr "螢幕中心"

msgid "Display document title as window title"
msgstr "將文件標題顯示為視窗標題"

msgid "Pdf version required:"
msgstr "所需的 PDF 版本："

msgid "No page scaling in print dialog"
msgstr "列印對話框中未指定頁面的比例"

msgid "Viewer open mode:"
msgstr "以檢視器開啟模式："

msgid "Viewer layout:"
msgstr "檢視器配置："

msgid "Non fullscreen mode:"
msgstr "非全螢幕模式："

msgid "Direction:"
msgstr "方向："

msgid "Set options"
msgstr "設定選項"

msgid "Set viewer options for selected files"
msgstr "設定所選取檔案的檢視器選項"

msgid "Left to right"
msgstr "由左至右"

msgid "Right to left"
msgstr "由右至左"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

msgid "Attachments"
msgstr "附件"

msgid "Optional content group panel"
msgstr "可選擇的內容群組面板"

msgid "Document outline"
msgstr "文件大綱"

msgid "Thumbnail images"
msgstr "縮圖"

msgid "One page at a time"
msgstr "一次顯示一頁"

msgid "Pages in one column"
msgstr "頁面顯示於一直行上"

msgid "Pages in two columns (odd on the left)"
msgstr "頁面顯示成兩行（單數頁於左方）"

msgid "Pages in two columns (odd on the right)"
msgstr "頁面顯示成兩行（單數頁於右方）"

msgid "Two pages at a time (odd on the left)"
msgstr "一次顯示兩頁（單數頁於左方）"

msgid "Two pages at a time (odd on the right)"
msgstr "一次顯示兩頁（單數頁於右方）"

msgid "Viewer options"
msgstr "檢視器選項"

msgid "Viewer options section loaded."
msgstr "已載入檢視器選項區段。"

msgid "Move on top"
msgstr "移至最頂"

msgid "Move to bottom"
msgstr "移至最底"

msgid ""
"To choose a file browse or enter the full path to the destination output "
"file."
msgstr "選擇檔案瀏覽或輸入輸出檔的完整路徑。"

msgid "Execute pages reorder"
msgstr "執行頁面記錄器"

msgid "Visual document composer"
msgstr "虛擬文件編輯器"

msgid "Visual Composer section loaded."
msgstr "已載入虛擬編輯區塊。"

msgid "Please select a pdf document or undelete some pages"
msgstr "請選擇一個PDF檔案或取消刪除部分頁面"

msgid "Rotation"
msgstr "旋轉"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Even"
msgstr "偶數"

msgid "Odd"
msgstr "奇數"

msgid "Clockwise rotation (degrees):"
msgstr "順時針旋轉"

msgid "Pages:"
msgstr "頁面："

msgid "Set the rotation degrees (clockwise)."
msgstr "設定旋轉角度"

msgid "Set the pages that will be rotated."
msgstr "設定需要旋轉的頁面"

msgid "Rotate selected files"
msgstr "旋轉所選的檔案"

msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

msgid "Use the same output file name as the input file or choose a file."
msgstr "輸出檔名與輸入檔相同或選擇一個檔案。"

msgid "Visual reorder"
msgstr "虛擬記錄器"

msgid "Visual Reorder section loaded."
msgstr "已載入虛擬記錄器區塊。"

msgid "Please select a pdf document or undelete some page"
msgstr "請選擇一個 PDF 文件或復原（不刪除）某個頁面"

msgid "New version available."
msgstr "有新版本可用。"

msgid "No new version available."
msgstr "已為最新版本。"

msgid "Unknown action."
msgstr "未知的動作。"

msgid "Log saved."
msgstr "紀錄檔已儲存。"

msgid "Save as"
msgstr "另存新檔"

msgid "Save the image"
msgstr "儲存圖片"

msgid "Unable to save image"
msgstr "無法儲存影像"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Close panel"
msgstr "關閉面板"

msgid "Rotate anticlockwise"
msgstr "逆時針旋轉"

msgid "Rotate clockwise"
msgstr "順時針旋轉"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

msgid "No zoom"
msgstr "不進行縮放"

msgid "No zoom applied"
msgstr "目前無縮放"

msgid "Save environment"
msgstr "儲存環境設定"

msgid ""
"Save passwords informations (they will be readable opening the output file)?"
msgstr "您是否要儲存密碼（於開啟輸出檔時，程式可以讀取）？"

msgid "Confirm password saving"
msgstr "請確認儲存密碼"

msgid "Load environment"
msgstr "載入環境設定"

msgid "Unable to create image for a null input document"
msgstr "無法為一個空的輸入文件建立影像"

msgid "Unable to create thumbnails for a null input document"
msgstr "無法為一個空的輸入文件建立縮圖"

msgid "Unable to open the input document"
msgstr "無法開啟匯入檔案"

msgid "Input file doesn't exists or is a directory"
msgstr "輸入檔不存在或是個資料夾"

msgid "Error opening pdf document"
msgstr "開啟PDF文件錯誤"

msgid "Password not provided."
msgstr "密碼未提供"

msgid "Unable to open the document."
msgstr "無法開啟該文件"

msgid "Not enough memory to create thumbnails"
msgstr "記憶體不足無法產生縮圖"

msgid "Thumbnails generated in "
msgstr "縮圖已產生於 "

msgid "Unable to generate thumbnail"
msgstr "無法產生縮圖"

msgid " node environment loaded."
msgstr " 節點環境變數已載入"

msgid "Environment saved."
msgstr "環境變數已儲存。"

msgid "Error saving environment, output file is null."
msgstr "無法儲存環境變數，輸出檔是空的。"

msgid "Error saving environment."
msgstr "無法儲存環境變數。"

msgid "Environment loaded."
msgstr "已載入環境變數。"

msgid "Error loading environment."
msgstr "無法載入環境變數。"

msgid "Error loading environment from input file. "
msgstr "無法從輸入檔載入環境變數。 "

msgid "Image viewer"
msgstr "影像檢視器"

msgid "Unable to initialize the thumbnails creation library."
msgstr "無法初始化縮圖產生函數庫"

msgid "Unable to open image preview"
msgstr "無法開啟影像預覽"

msgid "Unknown Action"
msgstr "未知的動作"

msgid "Error playing sound"
msgstr "播放音效時出錯"

msgid "Generating thumbnails using the following library:"
msgstr "使用下列資料庫產生縮圖："

msgid "Selection table is full, please remove some pdf document."
msgstr "選取清單已滿，請移除某個 PDF 文件。"

msgid "Table full"
msgstr "清單已滿"

msgid "Please wait while all files are processed.."
msgstr "檔案處理中請稍待..."

msgid "Command validation returned an empty value."
msgstr "指令檢查回傳一個空的值。"

msgid "Command executed."
msgstr "指令已執行。"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Add a pdf to the list"
msgstr "新增PDF檔至清單中"

msgid "Clear"
msgstr "全部清除"

msgid "Remove every pdf file from the selection list"
msgstr "移除所選清單中的每個pdf檔案"

msgid "Document properties"
msgstr "文件屬性"

msgid "Show document properties"
msgstr "顯示檔案屬性"

msgid "Move down"
msgstr "下移"

msgid "Move down selected pdf file"
msgstr "將選取的PDF檔向下移"

msgid "Move Up"
msgstr "上移"

msgid "Move up selected pdf file"
msgstr "將選取的PDF檔案向上移"

msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

msgid "Reload the selected document"
msgstr "重新讀取所選的檔案"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove a pdf from the list"
msgstr "自清單中移除PDF檔"

msgid "Set destination"
msgstr "設定輸出位置"

msgid "Set the destination path"
msgstr "設定輸出路徑"

msgid "Unable to clean pdf loader"
msgstr "無法清除 PDF 載入器"

msgid "Run"
msgstr "執行"

msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

msgid "Compress output file/files"
msgstr "壓縮輸出檔"

msgid "Overwrite if already exists"
msgstr "覆蓋舊檔"

msgid "Don't preserve file order (fast load)"
msgstr "不要保留檔案排序（加速載入）"

msgid "Output document pdf version:"
msgstr "輸出文件的 PDF 版本："

msgid "Same as input document"
msgstr "與輸入文件相同"

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Cut"
msgstr "剪下"

msgid "Paste"
msgstr "貼上"

msgid "Add prefix"
msgstr "添加字首"

msgid "The cross reference table cantained some error and has been rebuilt"
msgstr "參照表存有問題並已被重新建立"

msgid ""
"The document has not been opened with the owner password. You must provide "
"the owner password in order to manipulate the document"
msgstr "此文件開啟時未輸入擁有者密碼。你必須提供擁有者密碼才能操作本文件。"

msgid "An error occured while loading the document"
msgstr "載入文件時發生錯誤"

msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "Pages"
msgstr "頁"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Page Selection"
msgstr "選取頁"

msgid "Total pages of the document"
msgstr "文件的所有頁面"

msgid "Password to open the document (if needed)"
msgstr "開啟文件所需的密碼（如果需要的話）"

msgid "Pdf version of the document"
msgstr "文件的 PDF 版本"

msgid ""
"Double click to set pages you want to merge (ex: 2 or 5-23 or 2,5-7,12-)"
msgstr "請雙擊滑鼠左鍵以設定您想合併的頁面（例如：2 或 5-23 或 2,5-7,12-）"

msgid "Unable to remove JList text "
msgstr "無法移除 JList 文本 "

msgid "File selected: "
msgstr "選取檔案： "

msgid "File reloaded: "
msgstr "重新載入檔案： "

msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgid "Load a pdf document"
msgstr "載入一個 PDF 文件"

msgid "Error setting zoom level."
msgstr "設定縮放層級時出錯。"

msgid "Preview"
msgstr "預覽"

msgid "Move Down"
msgstr "下移"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Undelete"
msgstr "復原（不刪除）"

msgid "Reverse"
msgstr "反轉"

msgid "Move up selected pages"
msgstr "將所選頁面上移"

msgid "(Alt+ArrowUp)"
msgstr "（Alt + 向上箭號鍵）"

msgid "Move down selected pages"
msgstr "將所選頁面下移"

msgid "(Alt+ArrowDown)"
msgstr "（Alt + 向下箭號鍵）"

msgid "Delete selected pages"
msgstr "刪除所選頁面"

msgid "(Canc)"
msgstr "（取消鍵）"

msgid "Undelete selected pages"
msgstr "復原（不刪除）所選頁面"

msgid "(Ctrl+Z)"
msgstr "(Ctrl+Z)"

msgid "Rotate right"
msgstr "向右旋轉"

msgid "Rotate clockwise selected pages"
msgstr "將所選頁面順時針旋轉"

msgid "(Alt+ArrowRight)"
msgstr "(Alt+向右方向鍵)"

msgid "Rotate left"
msgstr "向左旋轉"

msgid "Rotate anticlockwise selected pages"
msgstr "將所選頁面逆時針旋轉"

msgid "(Alt+ArrowLeft)"
msgstr "(Alt+向左方向鍵)"

msgid "Reverse pages order"
msgstr "反轉頁面順序"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "File: "
msgstr "檔案： "

msgid "Pages: "
msgstr "頁面： "

msgid "Pdf version: "
msgstr "PDF 版本： "

msgid "Title: "
msgstr "標題： "

msgid "Author: "
msgstr "作者： "

msgid "Creator: "
msgstr "建立者： "

msgid "Producer: "
msgstr "發行者： "

msgid "Encrypted: "
msgstr "加密： "

msgid "Set output file"
msgstr "設定輸出檔案"

msgid "Error: Unable to get the file path."
msgstr "錯誤：無法取得檔案路徑。"

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "Image"
msgstr "影像"

msgid "Error creating preview panel."
msgstr "建立預覽面板時出錯。"

msgid "Number of pages"
msgstr "總頁面數"

msgid "File size"
msgstr "檔案大小"

msgid "Pdf version"
msgstr "Pdf 版本"

msgid "Encryption"
msgstr "加密"

msgid "Not encrypted"
msgstr "不加密"

msgid "Permissions"
msgstr "權限"

msgid "Producer"
msgstr "製作者"

msgid "Creator"
msgstr "建立者"

msgid "Creation date"
msgstr "建立日期"

msgid "Modification date"
msgstr "修改日期"

msgid "Error creating properties panel."
msgstr "建立屬性面板時發生錯誤。"

msgid "Please select a single pdf document."
msgstr "請選擇單一個 PDF 文件。"

msgid "File type not supported."
msgstr "不支援此種檔案類型。"

msgid "Error during drag and drop."
msgstr "拖拉文件時出錯。"

msgid "Logging level set to "
msgstr "紀錄檔層級已設為 "

msgid "Unable to set logging level."
msgstr "無法設定紀錄檔層級。"

msgid "Error getting plugins directory."
msgstr "無法取得增效模組目錄。"

msgid "Cannot read plugins directory "
msgstr "無法讀取增效模組目錄 "

msgid "Plugins directory is null."
msgstr "增效模組目錄是空的。"

msgid "Found many plugins in "
msgstr "尋找到多個擴充套件於 "

msgid "selected as the most recent plugin"
msgstr "選擇為最近使用擴充套件"

msgid "No plugin found in "
msgstr "並未尋找到擴充套件於 "

msgid "Exception loading plugins."
msgstr "載入增效模組出現異常。"

msgid "Cannot read plugin directory "
msgstr "無法讀取增效模組目錄 "

msgid " plugin loaded."
msgstr " 增效模組已載入。"

msgid "Unable to load a plugin that is not JPanel subclass."
msgstr "無法載入非 JPanel 子類別的增效模組。"

msgid "Error loading class "
msgstr "無法載入類別 "

msgid "Unable to get latest available version"
msgstr "無法取得最新的可用版本"

msgid "Checking for a new version available."
msgstr "正在確認是否有新版本可用。"

msgid "Error checking for a new version available."
msgstr "無法檢查是否有新版本。"

msgid "Select all"
msgstr "全部選取"

msgid "Save log"
msgstr "儲存紀錄"

msgid "Exit"
msgstr "結束"

msgid "started in "
msgstr "已啟動於 "

msgid "Loading plugins.."
msgstr "正在載入增效模組..."

msgid "Building status bar.."
msgstr "正在建立狀態列..."

msgid "Building tree.."
msgstr "正在建立樹狀目錄..."

msgid "Building menus.."
msgstr "正在建立選單..."

msgid "Building buttons bar.."
msgstr "正在建立工具列..."

msgid "Loading default environment."
msgstr "正在載入預設環境變數。"

msgid "Error starting pdfsam."
msgstr "無法啟動 pdfsam。"

msgid "Clear log"
msgstr "清除紀錄"

msgid "Unable to initialize button bar."
msgstr "無法初始化工具列。"

msgid "Version: "
msgstr "版本： "

msgid "Console version: "
msgstr "終端機版本 "

msgid "Developed by: "
msgstr "程式開發者： "

msgid "Build date: "
msgstr "建立日期： "

msgid "Java home: "
msgstr "Java 根目錄： "

msgid "Java version: "
msgstr "Java 版本： "

msgid "Max memory: "
msgstr "最大記憶體容量： "

msgid "Configuration file: "
msgstr "設定檔： "

msgid "Website: "
msgstr "網站： "

msgid "Name"
msgstr "程式名稱"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Unimplemented method for JInfoPanel"
msgstr "尚未實作的 JInfoPanel 方法"

msgid "Contributes: "
msgstr "協助開發： "

msgid "Log level:"
msgstr "紀錄檔層級："

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Look and feel:"
msgstr "外觀："

msgid "Theme:"
msgstr "佈景主題："

msgid "Language:"
msgstr "語言："

msgid "Thumbnails creator"
msgstr "縮圖製作程式"

msgid "Load default environment at startup:"
msgstr "啟動時載入預設環境設定："

msgid "Default working directory:"
msgstr "預設的工作目錄："

msgid "Check for updates at startup"
msgstr "啟動時檢查更新"

msgid "Check now"
msgstr "立刻檢查"

msgid "Play alert sounds"
msgstr "播放警示音效"

msgid "Ask for confirmation when overwrite checkbox is selected"
msgstr "當覆寫選項勾選時詢問確認"

msgid "Settings "
msgstr "設定 "

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Set your preferred language (restart needed)"
msgstr "請設定您偏好的語言（需要重新啟動）"

msgid "Look and feel"
msgstr "外觀"

msgid ""
"Set your preferred look and feel and your preferred theme (restart needed)"
msgstr "請設定您偏好的外觀及佈景主題（需要重新啟動）"

msgid "Log level"
msgstr "紀錄檔層級"

msgid "Set a log detail level (restart needed)"
msgstr "請設定一個紀錄檔細節層級（需要重新啟動）"

msgid "Set the thumbnails creation library"
msgstr "設定縮圖製作函式庫"

msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

msgid "Set when new version availability should be checked (restart needed)"
msgstr "設定何時該檢查更新（需要重新啟動）"

msgid "Turn on or off alert sounds"
msgstr "開啟或關閉警示音效"

msgid "Ask overwrite confirmation"
msgstr "覆寫檔案時詢問確認"

msgid ""
"Show a dialog box asking the user for confirmation when the \"overwrite\" is "
"selected"
msgstr "當「覆寫」選項勾選時顯示確認對話框"

msgid "Default env."
msgstr "預設環境設定"

msgid ""
"Select a previously saved env. file that will be automatically loaded at "
"startup"
msgstr "請選取一個之前儲存的環境變數檔，啟動時會自動載入"

msgid "Default working directory"
msgstr "預設的工作目錄"

msgid "Select a directory where documents will be saved and loaded by default"
msgstr "請選擇一個用以儲存或載入文件的預設目錄"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Configuration saved."
msgstr "設定已儲存。"

msgid "Error saving configuration"
msgstr "儲存設定錯誤。"

msgid ""
"An error occured saving the configuration, please look at the log panel to "
"have more informations."
msgstr "儲存設定時發生錯誤，請查看記錄檔獲得更多資訊。"

msgid "Unimplemented method for JSettingsPanel"
msgstr "尚未實作的 JSettingsPanel 方法"

msgid "New version available: "
msgstr "可用的新版本： "

msgid "Unable to play sound."
msgstr "無法播放音效。"

msgid "Plugins"
msgstr "增效模組"

msgid "Error getting pdf version description."
msgstr "無法取得 PDF 版本資訊。"

msgid "Version 1.2 (Acrobat 3)"
msgstr "1.2 版（Acrobat 3）"

msgid "Version 1.3 (Acrobat 4)"
msgstr "1.3 版（Acrobat 4）"

msgid "Version 1.4 (Acrobat 5)"
msgstr "1.4 版（Acrobat 5）"

msgid "Version 1.5 (Acrobat 6)"
msgstr "1.5 版（Acrobat 6）"

msgid "Version 1.6 (Acrobat 7)"
msgstr "1.6 版（Acrobat 7）"

msgid "Version 1.7 (Acrobat 8)"
msgstr "1.7 版（Acrobat 8）"

msgid "Output file location is not correct"
msgstr "輸出檔位置並不正確"

msgid "Would you like to change it to"
msgstr "您是否要更改至"

msgid "Output location error"
msgstr "輸出檔位置錯誤"

msgid "Please select at least one pdf document."
msgstr "請至少選取一個 PDF 文件。"

msgid "Please select two pdf documents."
msgstr "請選擇兩個 PDF 文件。"

msgid "Please wait while all files are processed."
msgstr "請等待所有檔案被完成"

msgid "Still adding files"
msgstr "繼續增加檔案"

msgid "Please select a destination file."
msgstr "請選擇輸出的檔案"

msgid "Please select a destination directory."
msgstr "請選擇一個輸出的資料夾"

msgid "No destination selected"
msgstr "沒有選擇任何輸出"

msgid "Selected output file already exists "
msgstr "所選的輸出檔已存在 "

msgid "Would you like to overwrite it?"
msgstr "您要覆寫它嗎？"

msgid ""
"Please note that output files will overwrite existing files of the same name "
"without warning."
msgstr "請注意輸出檔案將會無預警直接覆寫同名檔案。"

msgid "Do you confirm to overwrite?"
msgstr "您確定要覆寫檔案嘛？"

msgid "Confirm overwrite"
msgstr "覆寫確認"

msgid "Provided pages selection is not valid"
msgstr "您提供的頁面選擇無效"

msgid ""
"Limits must be a comma separated list of \"page_number\" or \"page_number-"
"page_number\""
msgstr "限制條件必須為逗點分隔的 \"頁數\" 或 \"頁數-頁數\" 清單"

msgid "Limits are not valid"
msgstr "限制條件無效"

msgid "Please provide the password to open the encrypted document"
msgstr "請提供密碼來開啟已加密文件"

msgid "Password request"
msgstr "需要密碼"

msgid ""
"Selection list is full, would you like to empty it and load the new document?"
msgstr "選擇清單已滿，您要清空它並載入新的文件嗎？"

msgid "List full"
msgstr "清單已滿"

msgid "The lowest available pdf version is "
msgstr "可用的 PDF 版本至少為 "

msgid "You selected a lower output pdf version, continue anyway ?"
msgstr "您已選擇了一個較舊的輸出 PDF 版本，確定要繼續嗎？"

msgid "Pdf version conflict"
msgstr "PDF版本衝突"

msgid "Error retrieving page saved informations"
msgstr "存取頁面存檔資訊時發生錯誤。"

msgid "Unable to initializate drag and drop support."
msgstr "無法初始化文件拖拉功能。"

msgid "Setting look and feel..."
msgstr "正在設定外觀..."

msgid "Setting logging level..."
msgstr "正在設定紀錄檔層級..."

msgid "Unable to find log level, setting to default level (DEBUG)."
msgstr "無法找到紀錄檔層級，設定為預設層級（偵錯）。"

msgid "Loading user interface configuration"
msgstr "載入使用者介面設定"

msgid "Unable to find configuration file for the user interface"
msgstr "無法尋找到使用者介面設定"

msgid "Error reading the configuration file for the user interface"
msgstr "讀取使用者介面設定時發生錯誤"

msgid "Error initializing the user interface vertical divider location"
msgstr "初始化使用者介面垂直分隔位置錯誤"

msgid "Error initializing the user interface horizontal divider location"
msgstr "初始化使用者介面水平分隔位置錯誤"

msgid "Error initializing the user interface extended state"
msgstr "初始化使用者介面擴展狀態錯誤"

msgid "Error initializing the user interface size"
msgstr "初始化使用者介面大小錯誤"

msgid "Error initializing the user interface horizontal divider size"
msgstr "初始化使用者介面水平分隔尺寸錯誤"

msgid "Error initializing the user interface vertical divider size"
msgstr "初始化使用者垂直分隔尺寸錯誤"

msgid "Error initializing the user interface location"
msgstr "初始化使用者介面位置錯誤"

msgid "Saving GUI configuration"
msgstr "儲存圖形用戶介面設定"

msgid "Unable to save user interface status."
msgstr "無法儲存使用者介面狀態"

#~ msgid "Remove every pdf file from the merge list"
#~ msgstr "移除合併清單中所有PDF檔"

#~ msgid "Please wait while reading"
#~ msgstr "讀取中請稍待..."

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "確定"

#~ msgid "Selected file is not a pdf document."
#~ msgstr "選取的檔案並非 PDF 文件。"

#~ msgid "Error loading "
#~ msgstr "無法載入 "

#~ msgid ""
#~ "Double click to set pages you want to merge (ex: 2 or All or 5-23 or "
#~ "2,5-7,12-)"
#~ msgstr "雙擊以設定您想合併的頁面（例如：2 或 All 或 5-23 或 2,5-7,12-）"

#~ msgid "Error: Unable to reload the selected file/s."
#~ msgstr "錯誤：無法重新載入所選的檔案。"

#~ msgid "Unable to initialize menu bar."
#~ msgstr "無法初始化選單列。"

#~ msgid "Check for updates:"
#~ msgstr "檢查更新："

#~ msgid "Never"
#~ msgstr "從不"

#~ msgid "pdfsam start up"
#~ msgstr "pdfsam 啟動時"

#~ msgid "Found zero or many jars in plugin directory "
#~ msgstr "在增效模組目錄裡沒找到或找到多個 jar 檔 "

#~ msgid "Unable to get the default environment informations."
#~ msgstr "無法取得預設的環境變數資訊。"

#~ msgid "Error getting default environment."
#~ msgstr "無法取得預設環境變數。"
